zdravý x špatný životní styl jak ovlivňuje stres a rychlé tempo život člověka ?
Chcete vědět jako být stress ?
To není těžké - jdte za mnou a udělejte jako já !
Mám čtyři děti - To znamena že v středu a v sobotu běhám !
Můžu jim jezdit na gymnastik , na divadlo kurz , na koni ... někdy na doktor , zubař .
A děti jí !
To znamena často nakupovat .
Ale mám štěstí protože jsem učitelka na gymnazium a pracuju jenom 4 dny za týden .
Ale možne to nestačí protože mám dvě praci
za týden jsem řekla že jsem učitelka ale jsem také prodavačka - Prodávám oblečení ale nemám obchod .
To je prodej na spojení ( jako Tupperware ) .
Jedu u zakazniku domu s oblečením - ráda prodávám , to je pro mne nepodařené povolání .
Hlavně dělám tento spojení v sobotu odpoledne a někdy večer za tyden .
Ale to neni skončilo protože v ponděli jezdím na fakultu pro česky kurz .
Ráda se učím češtinu ale těžké a někdy ztracím odvahu .
Zdá se mi že nedělám pokroky .
Musím uznávat že se učí nový jazýk je těžčí pro lídi kteri ma 40 let než 20 let !
Potřebuju opakovat často a moc .
Nemám dost času a dny nejsou dost dlouhé .
Rozumíte proč někdy jsem stres .
Ale to nevadí protože někdy stres je pozitivní a mi pomahat pro posunout !
